其實叫波台狗真係無咩錯 好多狗就係鍾意潛藏係波台

睇呢個起黑警post 好似olivier吉魯呢d平時就係鍾意係波台9up 扮野 到要帶風向個陣又會係時事台同五毛一齊推波助瀾

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

波台警員名單大公開 v7.0

好波，已整合